( 03:45 LIVE 睇阿朗) 祖記 大戰 國米

半夜責醒有大戰

祖記左右都好慢

國米個陣咁既

Icardi 2:0 C.朗

g持朗朗

原來03:30 開波

馬杜迪咁撚勁

今場祖記贏唔到我請大家食四季啊

中柱

點解擺左簡些路去左邊
明明踢右勁到離晒罩

上場對費倫都係，阿歷山度傷左

意假大戰 仲少人睇過英超凌晨榜尾戰

國米真係放虎歸山
明明上下半場都有big chance
都可以把握唔到

牙朗仆夠街未